\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Wo zwei oder drei}
\index[vw]{Tischlieder!Wo zwei oder drei}
\index[in]{Der Himmel geht über allen auf}
\index[vw]{Tischlieder!Der Himmel geht über allen auf}
\index[in]{Danket, danket dem Herrn}
\index[vw]{Tischlieder!Danket, danket dem Herrn}
\index[in]{Die Herrlichkeit des Herrn}
\index[vw]{Tischlieder!Die Herrlichkeit des Herrn}
\index[in]{King of kings}
\index[vw]{Tischlieder!King of kings}
\index[vw]{Fremdsprachige Lieder!King of kings}
\index[in]{Komm, Herr Jesus, sei Du unser Gast}
\index[vw]{Tischlieder!Komm, Herr Jesus, sei Du unser Gast}
\index[in]{Lobet und preiset, ihr Völker, den Herrn}
\index[vw]{Tischlieder!Lobet und preiset, ihr Völker, den Herrn}

\beginsong{Tischlieder}[]
\beginverse
/: Wo zw\chord{F}ei oder dr\chord{C}ei in m\chord{F}einem N\chord{C}amen vers\chord{F}ammelt s\chord{C}ind, \\
\ \ \ da b\chord{F}in ich m\chord{C}itten \chord{F}unter \chord{C}ihnen. :/ \\
\chordsoff \tiny{Worte: Matthäus 18,20 - Weise: Kanon für 2. Stimmen: Kommunität Gnadenthal 1972}\chordson
\endverse

\beginverse 
/: Der H\chord{d}immel g\chord{F}eht \chord{G}über allen \chord{C}auf, \chord{d}auf allen \chord{F}über, \chord{G}über allen \chord{C}auf :/ \\
\chordsoff \tiny{}\chordson
\endverse

\beginverse
D\chord{F}anket, d\chord{B}ank\chord{C^7}et dem H\chord{F}errn, denn Er \chord{B}ist sehr fr\chord{C^7}eundl\chord{F}ich, \\
Seine G\chord{B}üt und W\chord{C^7}ahrh\chord{F}eit währet \chord{B}ew\chord{C^7 F}iglich. \\
\chordsoff \tiny{Worte: nach Psalm 138 - Weise: aus dem 18. Jahrhundert}\chordson
\endverse

\beginverse
Die H\chord{D}errlichkeit des H\chord{A}errn bleibe \chord{G A^7 D}ewiglich! \\
Der Herr freue s\chord{A}ich Seiner \chord{G A^7 D}Werke! \\
Ich will singen dem H\chord{A}errn mein L\chord{G A^7}eben l\chord{D}ang, \\
ich will loben meinen G\chord{A}ott, so l\chord{G}ang \chord{A^7}ich b\chord{D}in. \\
\chordsoff \tiny{Worte: nach Psalm 104 - Weise Christoph Lehmann}\chordson
\endverse

\beginverse
K\chord{e}ing of kings and Lord of Gl\chord{H^7}ory! Halleluj\chord{e}a! \\
/: Jesus, Prince of Peace. Gl\chord{H^7}ory! Halleluj\chord{e}a! :/ \\
\chordsoff \tiny{W\&W: mündlich überliefert}\chordson
\endverse

\beginverse
K\chord{A}omm, Herr J\chord{D}esus, sei \chord{E}Du unser G\chord{A}ast \\
und segne, was \chord{D}Du uns besch\chord{E}eret h\chord{A}ast. \\
Amen, \chord{D}amen, \chord{E A}amen. \\
\chordsoff \tiny{W\&W: aus der Brüdergemeinde in London, 1753}\chordson
\endverse

\beginverse
L\chord{E}obet und preiset, ihr V\chord{H^7}ölker, den H\chord{E}errn! \\
Freuet euch Seiner und d\chord{H^7}ienet Ihm g\chord{E}ern. \\
All ihr Völker, l\chord{H^7}obet den H\chord{E}errn. \\
\chordsoff \tiny{Worte: mündlich überliefert - Weise: Michael Haydn}\chordson
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}

\end{angaben}
